MOMOLAND又抄歌

在Radio Star先公開的MOMOLAND新曲

miss A - Time's Up (約1分27秒處)

甚至歌名也非常相似(Thumbs Up/Time's Up)

MOMOLAND "Thumbs Up" Spoiler Video

momoland唔抄歌先係新聞

又想博出位

同笠狗買歌好過啦

收下聲啦，已經無咗妍雨，係咪要佢地解散先安落

第一首紅歌係抄歌已經注定呢隊團紅唔起

諗起連登之前有人話佢地一線
真係笑爆肚

佢撚識作咩

金短jooe幾能正...

佢地係一線

又想講HH野?

首歌又係新沙洞老虎作？
btw 都幾撚難聽下

miss a 啲歌好撚正

Mml幾正 幾like

咪咸

識d嘢

對眼一線
定
醜樣嚟講一線？

佢真係識

好多KPOP名歌都係出自佢手

事實黎

bb你好叻